龍緯汶判監36個月能否激發起拜登怒火？

拜登: 平權！ 無罪

手足

唯有制裁你班黃法官

大三罷

我的訴求是返工